criteriaSets:
sont référencés ailleurs
donc de même nature que criteria, alternatives etc.

pb: est-ce que les values qui sont dedans font d'un criteriaSet (valeurs associées à chaque critère), ou non, auquel cas ils devraient être sortis.
autrement dit, est-ce que ces valeurs font partie de la définition d'un criteriaSet?

